CC台好撚癲，叫連狗整功能比佢地踢人出post

連住尼，五毛猖獗，新增逐客令

樓主係知名 五毛 狗 國安 藍絲 波台 阿蛇 一早扑左好耐

明白PR公司係連仔收入來源，但你都要平衡用戶體驗。

自己開個論壇自high仲好啦

唔好留係到獻世啦

佢個名係咪 代他們(5毛)走下去

Pr都冇

一早應該踢走樓主

今已知汝名，汝急速去，急急如律令

十足十國師 送客

搞到同鄉討U汪一鳩樣

條友諗到呢條橋出黎真心係有啲料

你琴晚比球證遂左出場啦

唔知點解佢地覺得連尼住有義務要幫佢地ban立場唔同既人 弱智到

屌你老母

祝福佢地成功